點解上法庭要公開被起訴人全名&職業？ POPO連名都唔洗出？

全名 做咩職業都出鳩曬
法治？